沽空中國平安同匯豐

星火都搞，呢鋪沽空2318同5仔

屌！ 你借股票畀我, 我幇你沽空啦！